究竟點先可以同男朋友交到心？

同男朋友都一齊咗幾年
但平時同佢冇乜共同話題
講得最多嘅嘢就係打機
有時唔開心搵佢傾又好快轉話題
求其講2句廢話就當冇事
佢內心有啲咩諗法我從來都唔知
同佢講過但佢唔覺得呢個係一個問題
自問自己已經向佢坦露自己內心
但因為佢咁嘅態度令我慢慢收返埋自己
令到段關係中冇真正嘅交流
自己都開始好灰 係佢面前做唔到自己
可以點好

係佢面前做自己

坦白d講，你係咪真係想了解佢！！！

試過 但唔work
感覺似雖然愛大家 但根本唔夾

想呀 但佢好似冇咁嘅心意

咁到底因咩而一齊

一開始大家好多計傾又有好感就一齊咗

你地幾大？
我對女朋友都有呢個問題
原因係我太自卑

唔好因為咁樣收埋自己啊
試吓多啲問佢返工或者返學點樣
要多啲追問 好似撒嬌咁
佢坦白嘅時候你就要讚多啲佢鼓勵佢

20頭
因為自卑所以怕向女朋打開自己心房？

我有㗎
但感覺上呢啲只係好表面
好想可以同佢相處到好似朋友咁
其實會唔會係佢唔太信任我呢個女朋友

係
份工冇乜前途又冇乜朋友
好怕攤開晒自己，佢會嫌棄

我男朋友話自己收埋自己其實好多時候係唔想俾壓力俾身邊嘅人
佢會覺得自己做左包袱
可能你男朋友都有類似嘅諗法
所以你可以試吓多啲提起自己想幫佢分擔吓啲壓力

明明係最親密熟悉既人但就好陌生

就係咁俾人飛

如果佢係愛你嘅佢會包容你一切
而且我相信你哋一齊都係因為大家性格合得嚟
點會因為呢啲小事而影響到你哋關係
比啲信心自己啦~

謝謝你
我會試吓同佢傾吓

絲打都經歷緊類似嘅嘢？

攞碌嘢爆佢菊花

當上一次課，下個會更好啊

頂你 那有鳩

加油啊

我男朋友都係咁啊 將自己收到好埋 拍左兩年拖 對佢既了解真係唔多深入 好似好有距離咁

有時會諗係咪男人覺得冇咁嘅需要先會有咁嘅表現

認真同佢傾一次囉 如果佢無心既做咩都一樣